\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec client} % Entretien avec enseignant TD | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{2 Mai 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 06.05.2017 & RHYME & Tout & Création du document\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Cette réunion avait pour but de montrer les avancements faits sur l'application et aussi poser des questions au client pour éclaircir certains points.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons présenté les dernières modifications et les nouvelles fonctionnalités de l'application.

Les deux principales avancées était la décomposition en couches de la scène (t31) et la reconstruction utilisant ces couches (t32). Ces deux points ne sont cependant pas encore terminés.

\section{Retours}

On aura besoin d'ajouter la taille du film (en millimètre) dans les réglages optiques.

Il faudra vérifier à l'aide du papier que les résultats de la décomposition en couches sont cohérents.

\section{Questions/Réponses}

\subsection{Quand et comment faire la duplication des pixels ? (t315)}

Il faudra appliquer une seconde passe à chacune des couches.

Il faut regarder s'il est possible d'activer une seule couche d'une texture array.

Il existe plusieurs techniques, il faudra choisir la plus simple pour nous.

\subsection{Recomposition ... ?}

\textbf{A COMPLETER}

\subsection{Pour la démonstration, il faut que la camera fasse un cycle ? (t41)}

Un cycle permet de voir plusieurs fois les effets et faire plus attention au détails au bout de plusieurs passages. C'est donc peut être mieux pour nous.

De plus un circuit non cyclique demanderait une grosse scène de démonstration

\section{Prochain rendez vous}

Le client nous a proposé de lui faire une présentation du projet (qui peut être plus technique que celle du 15 mai).

Nous devons prévenir le responsable UE que le client ne pourra être présent que le 15 mai pour la soutenance et devra partir au plus tard à 15h.

Il s'agira du dernier rendez vous, pendant lequel nous ferons la recette.

\end{document} %
